黃色飲食youtuber

其實我覺得佢地好睇過Kiki&May好多
起碼冇咁多懶音睇得舒服啲
但唔知點解冇咩人睇
大家可以支持下

kikimay 同 joeki 都好呀
wujai都勁正!
以前catgirl拍D片都好睇 又有懲罰系列
不過自從CG同 KEN 分左手
就冇片啦....

kikimay係情侶 但Joeki吾係男女朋友
(小小八卦)